今日係天后誕，點解地鐵唔喺天后地鐵站入面搞慶祝活動

今日係天后誕，頭先搭車經過天后地鐵站，行勻成個站，見到個環境同平時一樣

橫掂天后誕唔係假期，好多人因為冇假放，結果上唔到香同埋睇唔到巡遊

其實地鐵應該要趁呢個日子，喺天后站月台整個神位俾乘客上香之餘仲搞埋巡遊，順便推廣一下香港傳統文化

馬時亨係耶撚

關事咩

香港唔重視文化 情趣 得效率

你唔係覺得香港人會在乎傳統節日呀嘛

冇人理真係慘慘豬

無假放， 關鳩咩